Construire sur la figure ci-dessous:\\
- la droite perpendiculaire à la droite $(AD)$ passant par le point $C$. Elle coupe $(AD)$ en $R$. Placer le point $R$. \\
- la droite $(d_1)$ parallèle à la droite $(CD)$ passant par le point $A$;\\
- la droite perpendiculaire à la droite $(CR)$ et passant par $C$. Elle coupe la droite $(d_1)$ en $S$.\\
Placer le point $S$.


\begin{center}
\includegraphics[scale=0.3]{6EvalGeometrie12Corr.png}
\end{center}
